有冇人知呢粒白色野係咩黎？

岩岩打打下丁發現有現有粒野就擠左出黎
我會唔會死架

鳩屎

Chinghoball

白色珍珠

跌咗樓主出黎